澳洲開舖做飲食 邊樣發到圍？

暫定諗住過去開燒味
想係hk 學多樣技能過去搵食 台式飲品大家點睇 個邊有冇得做

雞蛋仔

澳牛

甜品
之前有澳洲番黎既朋友傾過都覺得有得做
最大鑊係人工

大排檔

台式飲品呢邊已經好多，一係做港式甜品

狗肉

炸雞排

請華人黑工囉，11aud/hr都得

車仔麵/米線

煲仔飯

True

有諗過依樣
其實係咪做到雞蛋仔唔淋+多口味就成功

樓主諗住用幾多錢開燒味？

仲諗住燒味x台式飲品
但港式甜品紅豆沙個啲1pat 嘢鬼佬會唔會啱食

你諗住係邊度開，如果係多唐人嘅地方可以target唐人嘅

乾炒牛河

其實要睇下邊個state

羊腩煲

gold coast 點睇

如果唔學台式飲品 學整小籠包大家點睇

如果想做大陸人生意肯定係串串香，晚晚爆

甜品只要整到正常，裝飾靚小小已經發到圍
個邊個d勁難食
利申：諗住過去開

糖水

絕對係糖水，meet&fresh狗也不屌

巴打諗住開茶木個啲？

幫男朋友開住po先 佢係個邊生活過我未去過

譚仔(澳門)米線

點解個個都話米線 鬼佬唔係鐘意食小籠包/餃子架咩

澳洲邊度先？

車仔麵，真心掂

做d類似冰室既野
澳洲呢邊好缺乏 有都係垃圾多
港式甜品都係

你睇下呢邊有咩需要先啦
小籠包周街都有 你仲要依家先學整 點同大陸人爭生意？

串燒
宵夜？

魚蛋燒賣碗仔翅

樓主要小心香港口味的食物未必對澳洲人胃口。
澳洲食物都偏濃味，肉多。
燒味系好正路，加個Chinese糖水就好好。
樓主可能做下調查先

袋鼠肉义燒
袋鼠燒腩仔

gold coast

唔該晒巴打 再同男朋友研究下先
其實我自己都想學門手藝過去
但又唔知學邊飯好
有諗過去coffee shop 學沖咖啡

去澳洲學沖咖啡定係香港？澳洲超多cafe, 如果你去開一定做唔到

其實牛排衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

譚仔

好吸引喎

你做港式糖水、米線，靠華人客都掂

幾個月前我呢邊開左間賣雞蛋仔加雪糕
啲雞蛋仔硬到-_-

我住係gc 你過黎睇下環境先喇
呢到華人唔算多
甜品個啲鬼佬未必好
所以你market好有限制
加埋12月中會開八號胡同
一下間開多左好多亞洲野
唔知有無甜品鋪喇
但我認識嘅香港人都好想係呢到食到香港甜品
唔洗走到sunnybank咁遠

GC 我覺得而家開bubble t 有得做下，因為好似唔覺有

琴晚同佢傾完 應該係咁
其實佢係諗住係個到開燒味舖 再加啲小食賣 小籠包燒賣魚蛋etc
然後橫惦我啱啱quit左份工 可以試下學多樣技能
如果真係要公司擔保我過去都可以去見下工咁